乜撚野叫韓星都飲？

班泡狗飲椰青水關我撚事？
講到好似椰青水因為韓星而變得好健康咁

韓星都柯(屎)!
嚴選全港最暢順公廁!